有冇人同我一樣訓醫院個陣特登瀨屎瀨尿叫班en執？

題外話點先可以要求護士幫我洗丁？

人妖

要插foley之前會有護士姐姐幫你洗丁丁

洗完唔插ok?

爽完就梗係有代價㗎啦

洗完覺得無問題可以出院了

等我幫你

不了

成班青頭唔識食